有台灣偽文青上獅子山玩火

推上報，拉9個死八婆